［陰謀論］有冇諗過「蒙面法」係個高汁局？

唔好急住少我
首先蒙面法擺到明試水溫
我哋就好似中咗降頭咁走去日日開花、裝修
但係諗深一層，我哋五理條法林奠點推下一條「網禁」
呢幾日真係證明一切
夜麻麻十一點上水站內有蒙面人？

港鐵站啲機用得照封？

目的令一班中立撚、廢老、港豬因為封站同冇機而感唔耐煩 但隻死貓唔會係黨鐵食
其實林奠仲係度嫌你地唔夠勁。派鬼搞大件事
咁佢就可以順理成章用緊急法
到時班港豬就完全唔會覺得有乜問題
.
.
.
其實民意喺我哋度，班蝗蟲日日神助攻。
外國人都撐我地 我地點解要自打嘴巴
喺呢個時候我哋更加應該證明手足係和平的
呢個時候急嘅唔應該係我哋
火燒眼眉既係林奠！我地何必自亂陣腳？
對唔住！手足需回血
個人覺得日日口罩已足夠了

光復香港 時代革命

1

2

求幫推,p仔冇力

3

4

5

6

7

8

9

10

推呀！

唔明你個邏輯，關蒙面法咩事，推咩啊，p牌推唔到架

DLKH

因為蒙面法不公義 所以佢希望我地更加激進 事實上如果中計就會比人牽着鼻子走

姐係中計撚。